唔怪得咁多微波港女啦

唔通真係關風水事

熨波熨埋洲

唔怪得港男條J都一樣短